你與我湊巧經過

就像在咖啡座～yeah yeah

一個兩個三個